一拳超人第2季新Key Visual圖

餓狼原來係黑人

唔怪得有負皮

睇圖都知崩到痴線

D色水差好撚遠
十足十強國山寨野咁

柒到..

屌 點解要轉公司畫

我錯啦，唔好追擊我

唔想呢間野做，我寧願遲D先有都唔想動畫化出嚟核核突突

有認證就更加要幫你push

Wtf

龍卷呢

成日覺得餓狼黑色頭髮襯啲

老師個樣咁正經有d唔慣

我想佢金髮多D，明明都冇咩問題，
都唔明點解硬係有班傻粉係要投訴到迫人地跟漫畫銀髮。

我記得睇過係紅色頭 唔記得邊話

通常第二季的動畫都崩，更何況交比個製作更差的公司。

同龍中龍第四季一樣結局

主要係睇吹雪

寧願舊公司用雙倍時間，都唔想睇D核核突突嘅製作

如果係骨頭社或者巨人個個動畫制作組做咪好囉

幾好丫，幾有舊時d動畫既感覺，第一眼以為係勇者系列